DQ完後，政府將提出23條立法

廿三條幾時都過得架戇鳩
係政改 議事規則呢d而家就真係冇左三分一否決權

華南水災捐返幾千億先啦

LM睇元秋講到d災民小朋友好慘豬

其實過半支持就過得

唔同政改

林鄭為廿三條立法營造氣氛

有冇計下, 建議夠2/3 未

駛鬼立咩，拉你入警署吊死都仲得，乾手淨腳

卜卜！｜ｒ#shame#lm［[left！]靠左[/left]e＼！

仲有乜撚一地兩檢大白象都可以硬過

手殘自膠